有冇人秒回我-好ya

恰到黎仔
哈皮

屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好快

負評係我比既

岩岩感言都打埋

薯哥好勁

正皮係我自己比

叻叻

摩摩

嬲呀!!!

我叻唔叻

皮皮Ho ball

剛好見到佢推

薯皮llllllllllllllllllll
黎仔llllllllllllllllllll

正皮

好叻

我勉強的找個樂趣 那笑聲卻極疲累

錯過的怎拼命追 為何仍然憔悴

事實證明 女人生出黎就係比男人使用

如果係真既話 個男既

作故仔上報紙只需要
1. 兩部電話
2. 連登ac

唉

咁撚仆街既
不過我唔會借咁多錢比人
寧願一開始唔借 廢是錢又冇FD又冇

打左個好大嘅嘆氣

本身已經兩樣都冇

嘆左好大個氣

點解呀

放工未

真野唔講得

嘆氣冇得解

未

唔識講大話

真

跟習大學

天下烏鴉一樣黑

做咩

好耐冇見

我係

我信你冇fd

你教我真野唔講得

劈我未

我咁衰 抵我冇fd

叻豬

劈唔到住最近剝左智障齒

唔知啦

狗姐

要用酒消毒

唔使陳述事實

很久沒見

要等大家提防我

唔做呢D嘢

知道了mk仔

無教你講大話

我好衰

小心啲我

ok
你叻叻

咁啱既我都好衰

壞男人

我衰啲

唔知你

壞左了

我仲衰

浮雲好型

皮皮讚我

狗姐好好

出黎鬥衰

唔型了

我好衰 又好柒

okok
你話點就點

can

我可以連續飲兩杯酒

1801

我飲3杯

好勁

認輸未

輸了

I can describe an axe entering a human skull in great explicit detail and no one will blink twice at it. I provide a similar description, just as detailed, of a penis entering a vagina, and I get letters about it and people swearing off. To my mind this is kind of frustrating, it’s madness. Ultimately, in the history of [the] world, penises entering vaginas have given a lot of people a lot of pleasure; axes entering skulls, well, not so much.

George R.R. Martin

又係你叫我唔好信你
ching好難觸摸

我都係

mk冇一個值得原諒

又係你阿陳生

唔好信

試下唔好追擊

真 最憎mk

一齊睇神探比卡超

咁你想我點

遠離我

我睇av4

抵

ok

ok
你去隔離枱啦

仲未睇

慘

尋晚狗姐鬧得我好岩

要坐毒撚位

仆街磁石

本身無諗住去睇

有冇睇左美國隊長先去

合共6小時

我前面個啲好似差唔多睇哂

正阿

mk雲嫌我毒
唔比我同佢同枱

唔驚我恰你？

我劍爸爸坐你隔離
餃媽咪坐你對面

你黎搭枱仲想點?

見家長？

食晒成枱既野食

明仔會一齊恰你

驚了

搭枱炸

爸爸好惡

木人

想鬧多次？

食緊野好味

場面好溫馨

你分明係小學雞

join

真
媽咪不停夾野比我食
係爸爸惡咗啲借

可以架

狗姐好惡

你呀爸係話我

加油
支持狗姐

咁都惡？

對我係要惡啲既

佢唔俾我做你女女
佢要我整容先

死mk

咁係抵鬧

已經好小兒科

咁惡
佢阻止唔到我愛狗姐

我好似更加要整容喎

我個樣似爸爸
整容一定好貴

Molamola 我注定做老姑婆

食完了

我先要 劍佬開到聲叫我整

幫我氹返狗姐

我唔識氹人架喎

佢口臭
打佢

點會
我都未驚你驚咩？

狗姐已經好好

真
我第一次認同mk雲

係我唔好

你又想點

我冇錢整

咩

會 你有青春 我冇

你唔係大我好多借

重點係我對呢方面連想像都想像唔到
又柒又蠢又樣衰
好似我會大機會做老姑婆多啲喎

好多

我先

重點係唔係

你見我個look就知咩事啦

2年

望下我呢邊

有咩問題

白滑大脾

真
我點落車

象腿

衝落車

皮皮已經傻左

吓

返到屋企樓下

返到屋企

返到了

我愛狗姐

沖涼食飯

而家先睇到
mk雲同我聽住
唔準溝我女朋友
餅餅係我嫁

[quote][quote][quote]皮皮拮拮公仔實驗品
唔好覺得太樣衰就得了
1.-辣姐
2.-豬豬仔
3.基路仔-餃姐
4.史迪仔-狗姐

好惡

呢啲叫man

兩個老姑婆

想死嗎？

想

你恰我唔識恰人
餃姐，辣姐，狗姐，習大大
快啲救我

木人了 可以恰你了

死了

🥔

唔理你
木人救我我走了

你夠膽？

我而家沖涼

我係度

究竟邊個係餅餅

唔敢

佢旺角 我都比佢恰

點夠mk婷姨黎

我女朋友

快介紹

拆過再做
對眼係一隻公仔嘅靈魂黎
做極都唔對

我怕羞

等你 慢慢來

Ah Yeah Ah Yeah
Ah Yeah Ah Yeah Ah Yeah

55

666

SKR

睇完

抵你俾人恰

爸爸

你係燈妹?

認得我？

乜

好難唔認得

沖涼先

老豆經常心情唔好

更年期?

係掛

紅牛

你好
恭喜你

馬返來了
唔飲個啲野

hihi

公公

好悶

Hi

油？忍完我即瞓添呀

🏂🏂🏂

飲得夠多就得

搵啲野講下

係咁架咩唔好呃妹妹仔喎

點kill time好

小妹都係

瞓覺

又得啫

未到訓教時間

又變小妹啦

無野做最岩就瞓覺瞓瞓下時間會無哂

驚畀人恰

你咁旺角都驚

唔洗驚

mk妹

絕種生物

又暗戀小妹

因為我愛狗姐 所以番黎了

果然係馬馬

上次走果陣對狗姐講左句 i love u 3000

@狗姐 馬馬番黎啦

快行動了

做哂未

有排 等屋企人訓教

識做一定係半夜做

Hi 食緊甜水

識啲野

真半夜先專心

想食

大大

占仔
咁夜先出現

Come

出左街

偽毒

你唔好嚟

唔敢黎了

皇上

潛水了

會浮

訓左 又好似無左好多時間
好大罪惡感
都市人既病
唔捨得訓

好唔好睇

我淨係要番工既日子唔捨得訓
放假有幾耐訓幾耐

好

我放假都唔捨得訓

放假要訓番夠本先起身玩
食玩訓係人生意義

美國隊長

好型呀佢

做咩講真野

sorly sorly
唔小心

今晚點算

唔曳

再瞓

衰熊 曳熊

Real u is

有人想食咗我隻小金

軟支

對住你特別衰

小金仲係到喎

所以唔乖

唔要呢隻

hi

想瞓了

咁算吧

最鍾意恰你

秋哥

Hihi

早抖

走了

又拜 都未死

送比人

下

真係豬了

又去搵老周

咁....
秋哥

刷完都係咁難

好吧

仲難

搵人陪我傾計

唔想搵佢住呀

呢到

我有私家的

OK

real

唔知會唔會覆覆下瞓左

熊仔要走了

你自己話走

你都唔要

抵了

會

咁大聲

帶埋ironman

咁其他人同你傾 唔會訓咩

我架唔准呀

老周要

應該邊個同我傾都會

老了

珍 100%會

勵害了 我的金

反對無效

做咩咁大聲

我都唔想好彩啲野唔急

珍

老周唔要咁都仲有人要

唔好咁大聲啦

爆大鑊

Mola mola

到底有幾累

留番舊木比你

唔喎

個個都知啦

婷嬸

have ar

唔知瞓極都係咁

要了

好衰架

No ar

比番你

珍！
強項係晏晝都可以一秒訓著

愈訓愈累

一日方溫 一世方溫

係兩秒

帶走ironman同熊仔黎我屋企搵小金玩

但就算精神 我坐係梳化都會瞓左

你啱啱自己咪講咗我衰

咁多小金嘅

要改改

tell lie bad bad gold

衰恰me

勁了婷嬸

唔信

好難有排番工 做做下野都恰左一恰

i do homework first byebye

No lie

珍兩秒

一隻限量版私家qq小金

甜了

我呢

no開登

真 我係甜餃

栗米餃

bad bad

你想食？

1秒都比多你

得熊大要

想了

歪唔信我

我又要食

好後生

聽日想食餃子

u is 限量版私家qq小金

衰

唔好亂黎 有人睇住架

木

失寵

親身經歷

講依啲

叫

is

FBI

no like

有人mon住架

唔止一次

好正喎

邊有

i have my小金

no is

have

Byebyela

無呀

mine so qq

u sure？

在在

留

歡迎我？

想去

Sure

餃子姐

以為排毒撚的

唔好咁叫我啦
做餃妹妹了

Eat Sleep Recycle

一週年聚會
1. 風起花落

響朵好似唔係幾好

呢度個個mk 除咗我

餃b

This is life

will u come to our district to eat?

響咗 幫你改個名
風風

叫聲花哥就ok

狗狗

點解你地咁遠

花老爺

但你有占米仔了

我要你wo

好鍾意睇

唔公平

我會唔會俾占米仔打死

屌

佢點敢打你

你都join

Why not

真
唔會有第2個雲巴

我呀 記得我嗎？

你係大佬

佢好慘架啦

睇定d

笑死 見親狗姐都係佢

聽日考 宜家仲有五課未溫 我係咪要自殺

未溫過書

唔同

thats easier said than done

真架

跟住後日又考後日仲要係major

大奶奶

你地已經唔記得我！

啱啱講完你地唔記得我
你就覆咗我 好感動

都係

我唔係

Why

考左兩科都冇溫

明明已經收到辣殺offer 點解仲要溫...

我話你係就係

個個唔去

唔係

唔好溫

佢笑住講

大家一場朋友

Want die

I know

I remember!

唔同架嘛

lihk die tgt activity

好sweet

我都係入返去溫書了

係學校門口hea 聽到隔離個人同我讀同一個ge

Good

都係個句有狗姐有我

加油

仲唔訓

我都好耐冇係連登鳩up

甜入心

幾時咁甜

science 如果中文讀就好

去咗邊呀你

會難啲

0229 係咪要訓了

冇呀，早前冇咩感情煩惱就潛水咗

日日都咁甜

咁而家有？

我心臟會頂唔順

少少啦
鍾意咗人

圖

夜晚做野狀態都係爭啲

早啲做！！！

哪有圖

慢慢嚟

我唔知點算好呀
自己好似急得濟

唔怕

利申中中 會開心d

仲有冇人

狗姐 艾粒u 3000

咩事?

溫書溫到悶 食緊m記了

要加油啊
我剛食完早餐準備出門返工

小心會落雨啊

十點鐘考 琴晚係學校通頂 宜家唔知返唔返屋企好

happy Friday

坐底休息到夠鐘
來來回回冇時間休息

係

係十一點考...來回半個鐘

每逢weekend都落雨

嗰邊有冇落雨?

真
冇得出街玩

有 不過拎左notes擋雨

今日六點起身煮午餐比女朋友
諗住比佢返學食
但係佢琴日借左把遮比我
佢話我落雨冇黎接佢
搞到佢淋雨
仲話我唔識預早時間
冇責任感
我點知今日會落雨
你屋企一把遮都冇？
然後去接佢仲要玩失蹤
我返學遲到，點知見到佢係班房
我好心六點煮早餐比你，仲話我唔接你
我唔撚係超人啊屌你老母

而家咩情況先

我怕會心臟病

我都中中

我話係就係

晨早流流

分手未

早晨

同佢講
唔可以太蹤對方

哈囉

我都好眼訓

大家都係特別行政區
點解澳門狗年年有錢收香港無?

澳門又派錢 每名永久居民派$1萬澳門元

分手

早阿

早 呀 ！ ！

因為澳門係狗
香港狗都不如

而家理都唔理我

早呀

醒晒

早呀B

肚痛了?

又嫌

少少

真係好型

早呀bbbbbb

加油呀

咁...我瞓了

好型

早

想收工

仲訓

好想抖

抖

啊！！！！！！！！

今晚要我個床位
呀媽沒啦啦又要換冷氣機

要汁

好涼

搵人攬

好舒服喎

我夠多肥肉

新人留名

做沙包

支持

打我

我想哭 你可不可以暫時別要睡

攬住你

冇攬得晒我

又話全職返工

我得架

今晚食飯？

你又知我唔係返緊?

咁勁?

秒回

渣架

自私j

好靚仔

勁餃

我好細個架咋

你好

好想食餃

咩屎

一個人食飯有咩介紹

tam jai

大佬

好耐無食

上次之後都冇？

咩餸好

腩肉炸醬

炸醬係咪辣辣哋

大過我

清湯

甜

緊張

好似係

魚腐

你識我咩

係咩

占仔好細個

解返啦?

我以為同我一樣

好似細少少

我都好細

食

食屎陳師奶

949

950

有排

好眼訓

收工再入黎

咁就冇左1001

我知道你我都沒有錯 只是忘了怎麼退後

信誓旦旦給了承諾 卻被時間撲了空

年輕的眼淚流光了

便掛念曾經這樣了

我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過

最美的愛情回憶裡待續

讓你哭泣

哭到倦了 重整 呼吸心跳

哭過吵過鬧過 你為愛做足了

再接下來就要 收拾了

越渴望見面然後發現 中間隔著那十年

因一個人痛哭 哭崩派對舞曲

我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

我也曾像這樣 青春大概相似

像我在往日還未抽煙

總有段情 落入這種困局

難道我存在是為了你 纏住你永遠都飛不起

無解 你個心仲比我鎖住左

懷念夠下決心摘去你 終於我拍翼能飛 自由地飛

尋覓我回頭便沒有你 雲霧裡飛躍嬉戲

竟然你會聽呢首

閃死, 我走先

今日先聽完, 我愛廣東歌

明白我存在是為了我 逼不得已決定離開你 畢竟不停有好天氣

唔好:(
陪我唱歌

ho ball

或者 也許 結果 不知道 是否 究竟 最終 不知道

天空海闊決定離開你 再不提起
飛出去 不相信明日無甜夢可期 不准放棄

情愛就似垃圾

喜歡你有時還可怕

小時候
以為愛情可以填滿人生的遺憾。
然而，制造更多遺憾的。卻偏偏是愛情。
去到漸漸長大，才發現唯一停止遺憾的途徑。
就是要從一而終 對自己有交代 對狗姐盡責任。
狗姐 就讓我們在這薄情的世界 深情地互相倚靠
細心地欣賞餘下沿途的風景吧 。

Da di do Da di do Da di do
Da di do Da di do Da di do do di do

你問我愛你值不值得，其實你應該知道，愛就是不問值得不值得。

我有咩咁可怕？

再唱K

我以為愛情可以填滿人生的遺憾。然而，製造更多遺憾的。卻偏偏是愛情。